色狗們請在此止步 否則我會化身成燕人張翼德!

守住長坂橋

色彩冇所謂啦...

閹人就有你份..

食完飯我就會色佢
今晚玩Sm

色彩就殺

癲完未

彩無人色 好安全

燕人張翼德在此 誰敢與我決一死戰

色狗要防

癲夠味

我打𠹌死你..

你騷擾我太太

怕你麼

個gif入面個時期嘅彩瑛都可能有人色嘅
宜家咁醜咁壞 冇人色啦係都想色Mo定Sa志

白痴

琴日你向我投降了..

彩瑛不壞

baka?

Nani?

係冇咩所謂啦...

桐生契弟~

yo ma

又再反抗blink

你呀ma有咩好yo